無無人聽意色樓？

有

意色樓我接受唔到
但後輩David Boring我又ok喎

第一次聽唔識欣賞
但聽聽下又接受到

呢首聽極都覺得難聽 但又keep住係咁loop覺得好正